一個Post就可以完全睇盡連登質數

我之前冇咩上高登,唔知高登咪禁啦
係連登一個有關交通事故的Post,居然D留言有8成人都係話嫁車撞得有幾正,
做咩唔撞埋個細路, xx
得1成正常人係會討論事故成因

屌! 唔撚係口唔口德,奶唔奶共問題啦下花? D人入個Post根本只係因睇人扑街啦,盲反下中共啦,見戈家人係大陸人就話要車撚死埋個細路,根本係人性問題囉!
連登唔係當冇人性就唔係偽君子,反共就真港人下花?

我想問呢個現象形成:
係開AC太易搞低左質素
係連登仔問題

唔係上開時事台都覺得你五毛
正正常常香港人接受十幾年免費教育
點會錯字錯到咁

屌你老母再睇返篇野
錯字多到我唔想理解你講乜柒

你正一大仆街, 亂禁老屈
唔好去解囉,我就唔信你睇唔明

意外原因有幾個可能性
1.上帝對果個細路嘅考驗
2.支那基因特別容易吸引意外
3.人太多

扑街

大仆街 除左拔萃仔仲有邊個香港人會咁講

想認真討論呀？上babykingdom啦樓豬

連登表面上嘅冷嘲熱諷 係出於今時今日與支那對立嘅社會氣氛
如果將呢樣嘢睇成係缺乏個人道德修養，係無視/誤解民情

禁你老母5P仔

質數

咁多5p字,你唔上高登係一件好事

你個名

樓主垃圾00後

同意樓主

一個Post就可以完全睇盡樓主嘅質素

連登既質數
1 2 3 5 7 11 13 17 19 23 29 31 37 41 43 47 53 59 61 67 71 73 79 83 89 97 101 103 107 109 113 119 127 131 137 139 149
求接力

綠帽鹿角 #47674
我冇質數

1都唔係質數

我宣布
呢個po 一啲質數都冇 （暫時

哎屌